[原來係處] 馮盈盈自爆係「O2」分享綁實男友心得

TVB節目《後生仔傾吓偈》顧名思義當然係同時下一班年青人傾計喇，播咗幾集d題材又真係幾吸引，當然兩位港姐冠軍馮盈盈同麥明詩嘅反應都係觀眾收看原因之一喇!而今晚嗰集嘅主題就係開感情台，馮盈盈更大爆自己係「O2」(第二次拍拖)，仲分享「箍仔」秘技，除了已經結婚生子嘅女同學同auntie之外，其他異性一律unfollow，真係好鬼絕情！其後她接受《香港01》訪問時就話，「會Check男朋友係社交平台最近add咩人，同埋我覺得有可疑嘅異性就unfriend佢地。」

馮盈盈之後就即刻解釋以上講嘅「審查」係拍拖初期先做，「始終當時關係未穩定，而且當時有感情難關嘅時候先咁做來令我安心。」當然喇，拍拖最重要係要同另一半互相坦誠同公平，馮盈盈都好認同，「我要求得佢咁做，我都會俾佢睇番我同所有人嘅記錄，我地都知大家嘅手機密碼，唔會有咩隱瞞。」

佢之後又話同男友兩個人之間完全無秘密，「有咩困難都會一齊解決，就連我嘅facebook page佢都係admin，可以睇所有人send嘅message。」除了要坦誠同公平之外，有一樣就係要肯遷就對方，「有時候肯就下佢，佢都好欣賞。好似我男友唔中意我裝snapchat玩，因為有好多人都話呢嗰apps會用來偷情，或者結識其他異性。我本身用開都即刻唔玩，但佢唔鍾意，我都可以唔用嘅。」最後馮盈盈重申一次現時佢同男友都好信任大家，「反而現在工作忙，無時間諗呢啲。」

Source:

諗起痴身女友果個 post

正呀屌

留名

邊只咁少 定係其餘果d都只係兵

柒柒

其實個d 咩a0 o0
a 同o stand for 咩？

Available
Occupy

究竟點樣可以做到O0

指腹為婚

DIY

一正一負

馮盈盈真係好正

thanks

等我仲以為o 係破左處
a 係未破
1234 係拍拖次數

a同o都唔識
呢度到底有幾多小學雞

未入黎以為佢話自己 oxygen

乖喇 返屋企做暑期作業喇

做完功課好溫定書準備DSE

右手邊右一成個player格
話自己A0

暑假特別多中學雞

馮盈盈

O20 都信

我以為係1同0
佢係02
兩個窿都受

人體甜品盛

同10a兩個一齊講

直爆自己條仔食二手西

呢d野唔係中學大學雞先講架咩

入唔到大學果班就一定唔知係乜

我知

就黎講到我老母都知啦喎

成個post勁多中六未畢業

硬係覺得佢似OBA嗰種人

1係中學同學

occupied by 10a醫生
but avail for 千億金龜

就算唔係10a醫生同千億金龜，佢點睇都係player架啦

屌你老母 其實我就90頭既， 唔撚識好出奇咩 虛心請教就話鳩我中學雞

因為我個年代係直接問拍過幾多次拖
破左處未

無你地時下啲後生仔 用咁多潮語
又a 又o 咁

我以前最潮都係講下淆底呀 逃b 個類

其實我都係出黎做左六年野姐 原來已經同時下既後生仔傾唔到計

唔洗同班仲讀緊書既認真啦

時代變喇 我地啲老餅收皮啦

收嗲啦傻仔
我90頭都識啦
無讀過大學